麻雀可唔可以4家一齊打西？

我朋友話唔得

想攬炒？

5p師

???

打西之前打要一筒先可以打

我朋友話得

都無打一筒驚西咩

最好凌晨12點先一齊打

真係有呢條規距？

信則有
不信則無

可以 之後4家一齊打返隻東balance返就得
利申：試過

打4隻閪流局